黃藍是政見，撳錢是真理

透過緊急法，宣布蒙面法，所以緊急法係重點。

緊急法係特首鍾意立咩法就立咩法，唔洗經立法會。佢可以
1. 宣布宵禁令
2. 凍結甚至充公任何市民或機構財產
3. 禁止市民出入境

香港人最緊張係錢，如果聽到政府會充公財產，會引發嚴重信心危機，會有大量人去銀行拎晒錢出嚟，會大量人唔敢消費。呢個係connect藍屍嘅好機會，只要佢地見到銀行好多人撳錢，就會衝埋去一齊撳，製造更大信任危機。只要本地信任危機夠大，外國都會影響埋，就做到真正攬炒。

如果大家唔想自炒，而要攬炒，就要煲大緊急法，唔好講蒙面法。

黃藍是政見，撳錢是真理

Source:

做緊啦

屋企人死唔聽我講
仲支持個垃圾政府

黃藍是政見，撳錢是真理

手足加油呀

End game
香港人加油

Cash is king